想知豆漿事件真相

啲藍group最近有條片係講有人為左飲豆漿不擇手段
明眼人一睇就知大家真係好想飲豆漿
好奇想知真相係點

切頭切尾